它的灰塵收集系統可收集項目產生的高達75%的灰塵，因此易於清理。用正確的斜切鋸使每個項目輕鬆進行| PopSci商業團隊| 2020年8月26日|科普
現在，它的凍結氣體在太陽熱的作用下定期蒸發，釋放出塵埃雲，使噴流和流光可見。這些圖像揭示了太陽系的黑暗面——第89期：黑暗面| Corey S.Powell | 2020年8月26日| Nautilus
現在的研究表明，塵埃顆粒也可以變成塵蟎。灰塵會使動物感染流感，引起人們對冠狀病毒的關注| Erin Garcia de Jesus | 2020年8月24日|學生科學新聞
格羅斯曼說，與揚塵相關的電場可能會影響火星上硬件的性能和壽命，“儘管我不認為這是影響P-hoenix或機遇的關鍵因素。”讀者詢問有關火星沙塵暴、費米氣泡和更多的|科學新聞工作人員| 2020年8月23日|科學新聞
它形成於大約6.8億年前，由銀河系中的一大團氣體和塵埃組成。銀河系的潮汐力正在粉碎附近的星團|肯·克羅斯韋爾| 2020年8月18日|學生科學新聞
雅詩蘭黛並沒有因為瓊·斯莫爾斯完美的棕色臉龐而粉身碎骨。《Vogue》的一個封面並不能解決時尚界的重大種族問題| Danielle Belton | 2015年1月2日| DAILY BEAST
此外，卡車、灰塵和新興城市的壓力是任何大規模工業活動的影響。紐約保守的水力壓裂禁令|傑·邁克爾森| 2014年12月20日|每日野獸
這是大量的空氣汙染、噪音，還有更多的揚塵。紐約保守的水力壓裂禁令|傑·邁克爾森| 2014年12月20日|每日野獸
“我完全相信這會發生，”威廉姆斯說，一邊準備著她的仙塵，以迎接一陣快樂的想法。《彼得·潘現場直播》的演員陣容知道你討厭《音樂之聲》|凱文·法倫| 2014年12月2日|每日野獸
如果我們手裡拿著錘子進去，離開時臉上可能只有塵土和瓦礫。出租：無價古蹟|埃莉諾·貝特什| 2014年11月16日|每日野獸
窗戶的縫隙裡，在一堆紙中間，有一張搖搖晃晃的舊桌子，上面滿是灰塵。希爾達·萊斯韋斯|阿諾德·貝內特
它比煤塵好不了多少，不會帶著一個五十步遠的球去殺人或受傷。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
不要介意灰塵；我打開了它，假裝我們走得非常快。戴維與妖精|查爾斯·E·卡里爾
他把它放在地板上，拿出一個石膏面具，撣掉鋸屑，把它舉起來。將死|約瑟夫·謝里丹·勒法努
當煙塵散去時，那塊地上什麼也沒有動。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓